大家樂經理欺壓員工(救助)

有位屋企人做大家樂好多年，工時長不得只，大家樂經理處處針對，成日叫人去洗碗，但工作崗位並不包括洗碗。曾經要求過，只做原來工作嘅單位，就被即時放假。

近日中秋節，公司有一些給員工的過節獎勵，大家樂經理竟然刻意沒有派俾我屋企人，但給所有其他員工。

Very sad.

針對處處有，不如辭職吧啦，搵過份比較好，但依家咁環境因素要注意

帥兄，你的意見好無意義。

邊間大記啊

如果係公司規矩每個員工都有
但就係唔比你屋企人
真係好有問題

分店？

分店

Very sad. 我屋企人有病都唔請假。真心好員工

如果你屋企人有一日唔做
記得一定要將個經理針對佢既內容同證據比hr

有用？唉。好sad.

未必有用 但起碼係一個方法比公司知件事

而家如果佢繼續做 就可能要再諗計
個經理本身有冇啲咩野把柄
有既靜靜雞影低做證據

叫員工係工作時間去幫手買私人野個d....
證據真心有啲難。員工都是被剝削的。唏噓。

最近10號風球，都會諗盡辦法返工。
呢啲員工係邊度搵？

呢啲經理真係cheap精
繼續留意住 有咩野個經理有問題既野
夠料時就爆佢大穫

係囉，唉。
依啲小經理都只會欺凌弱小。
有得選擇都會想做得開心既工。其實我屋企人都係好用心返工，就算工作辛苦小小都無乜所謂。
面對不公義的事情，草根階層都好無力。

Thank you for your comments. 希望社會上既人可以友善一點，包容一點。

係，睇下幫唔幫到你屋企人

我屋企人好怕。因為上次同經理講咗唔想洗碗就即刻叫佢改更表，唔使返工。

好感動，多謝你。

你唔講點幫你，你屋企人做咩位

樓面

分店喺邊區啊？

你會點幫㗎？我問吓佢啊🙌🙌🙌🙌🙌

我以前都係做大記都識啲人，睇下幫唔幫到手咋

最近10號風球

推 幫下啲弱勢員工